尾你老母呀，九點都仲有飛機到港呀

唔女再鳩信人吹風好冇呀

唔好

係。朋友打4點幾打去機場都係咁講。但係小心，始終員工真係疏散曬

你睇下離港航班，已經取消哂。
仲有抵港航班係因為佢地已經起飛咗，所以先比佢地飛埋嚟香港。但係下午3點半時仲未起飛的抵港航班已經取消哂。

同埋而家抵港旅客人數唔多，警察大可以封鎖交通，用專車安排抵港旅客離開。
等所有旅客散哂，就可以同你地慢慢玩。

抵港航班

離港航班

轉飛有幾難

其實大家睇睇機管局網站, 仍有好多貨機今晚升降。取消的主要是客機。

客運大樓點阻貨機呀 P牌仔